數學題:一區二百萬人多，定係十八區各十萬人多?

大家覺得

遍地開花
連催淚彈都用唔到

你真係當數學題既話
十八區各十萬人 = 18*10萬 = 180萬

咁咪仲慳返廿萬人

我諗小明嘅意思係時事數學題
一區如果有二百萬人, 十八就唔止300萬人啦
如果十八區只有各十萬人
一區就唔會有一百八十萬人啦
戆鳩
不過一身感受...
冇足夠記者影住做間接宣傳